對自己停車場既車，會唔會「心恨手辣」？

我最憎d大車靚車！

最近對面多咗架大牛